男子自殺崖行山迷路 報警求救

又一單迷路

正當救援人員在飛鵝山搜索懷疑迷路的行山女子同時，警方再接獲市民報案，在飛鵝山自殺崖迷路。上午11時左右，一名男子報警，表示行自殺崖路中迷路。警方、消防員、救護員到場搜索。